[十月新番] 東京喰種 / 東京食屍鬼 : re 第二季

■ STORY
《東京喰種:re》描述剛成為 CCG 三等搜查官的佐佐木琲世，跟隨真戶曉學習一等搜查官的搜查技術。兩年後，佐佐木已成為一等搜查官，並且是「昆克斯班」的指導者，帶領著四名下屬進行各種搜查工作......。

■ STAFF
原作：石田翠
監督：渡部穩寬
系列構成：御笠之忠次
角色設計：中島敦子
動畫製作：studio pierrot
製作協力：studio pierrot+

■ CAST
佐佐木琲世 / 金木研：花江夏樹
瓜江久生：石川界人
六月透：藤原夏海
米林才子：佐倉綾音
霧島董香：雨宮天
月山習：宮野真守
舊多二福：岸尾大輔

■ INFO

Live：逢星期二 日本時間 23:00~

PV:

首op

ppt

二福

係彩色漫畫

結局幾唔錯 會睇埋動畫 希望會係適當嘅煽情位入unravel 我會起雞皮 同超有感覺

利申漫畫撚 動畫重睇左兩次 kaneki kan

又unravel
你唔煩我都厭啦

爛晒尾都唔錯

舊多二福：岸尾大輔

舊多上cast表
代表佢先係主角

改下漫畫個結局啦

第二季做到英死咗咁點接返返去後期劇情

屌d劇情飛撚哂

唔洗大改，加返d野落去就夠

睇完第一集
簡簡單單五分鐘都冇就講完流島戰
下集仲要打有馬
劇情快到呢

仲於開post啦咩

睇撚左先行版

應該改
西瓜收尾收得唔好
動畫搭救 不過機會係2%

神代叉榮
條友功夫武術咁撚勁
SSS級 3招死撚左 睇到想喊

乜都唔緊要，最緊要有金木大戰董香

到時俾你睇兩個影疊埋一齊就算

呢個節奏應該12 13集玩完

舊多 係動晝入面個樣 怪怪地

來自 TK from凜冽時雨 的訊息

在這部主題罕見的故事中，我的音樂彷彿更深一層地被挖掘發聲了。雖然獨一無二的存在有很多，但是我由衷地希望這個組合創造出的世界，能夠成為真正獨一無二、極度特別的存在。至今為止被各式各樣出色的音樂染上色彩的東京喰種，最後這一塊拼圖，我會賭上自己的所有來將它填滿。翠老師，多虧您我們才能共同創作這部作品，真的覺得非常開心，也辛苦您了。

你當製作組無視前一季就得
類似03版鋼鍊做到一半播09FA俾你睇咁
硬食啦仆街

wiki到話 動畫版英冇死到

是但啦 漫畫係金木咬爆左英條頸
聲帶都無埋 呢度已經接唔到

冇左呢幕

反而最期待係首主題了
對動畫已經無乜期望
不過先行版 有馬vs鯱D人係識郁嘅 睇到我都幾感動下
目測佢上季同今季D經費應該全部集中係有馬打金木到
大家繼續保持觀望

都唔出赫子就比人秒左 點解可以俾人set做SSS級

流島真係俾人咁樣帶過
第1集入得咁差冇睇過漫畫嘅人真係會明 ？
其實12集夠唔夠做打小丑地底探險打ccg打金木打舊多咁多嘢

今季唔係話最終季咩

流島完左??我睇左D乜
姐係話多多良已經死埋?

我都係見到另外一個POST話今季係最終季

今季係最終季
問題係佢第一集乜都未交代
就可以死晒D人

係咪撑幾下艇仔就當攻打完流島
癡撚線

出咗第一集未

香港時間10:00

第零定第一集？

started

OP真係J撚死
劇情唔會再有任何期望

30秒打完

咁快送肉餅
又skip左十幾集

你地睇生肉 ?

好撚驚佢咩都跳曬唔知佢講乜
利申無睇漫畫

做完
BD全四卷 各3話 屌

今話對應漫畫60-66話 +68話某啲情節 skip左大概3成漫畫內容

第二話打監獄+流島

二福幾靚仔，下集

有冇熟肉link

打有馬係最好睇既部分 一於睇下佢做成點

唔好咁期待 陣間又係POWERPOINT 咁

幾撚型

流島同救雛實係同時間進行？

咁你前果幾季應該都唔係好知佢講咩

唔錯喎

睇到我一頭霧水，好似彈黎陣去咁

將芥子影到好似boss咁
但實際上仲垃圾過佢嗰兩條靚

啱呀真係有啲位唔明
第一季還好，RE就真係麻麻地明

個道係咩門

係
佢唔交代多多良我真撚係寄刀片

V個地下基地掛

lm

繁中

正式版同琴日個個先行版一模一樣?

跟進度下集應該去到金木單挑有馬

一次過重溫番
其實好想知射精要點測試

首op真係扯咗

我屌你個系又係小畫家戰鬥

完整版 快!!!!back up
趁官方未ban

泉好正

呢套垃圾

金木好似冇漫畫咁霸氣
仲有舊多loop去死 睇漫畫以為大聲講

算啦反正都係睇金木董香 聽歌

痴線 飛咁快既

算係好過上一季咁啦

畫面ok

首op聽撚完 我好精神
近幾年都未聽過咁激昂
D中二病番晒黎

明明 第一季金木打壁虎既打鬥咁精彩 點解之後咁垃圾架

睇完頭10分鐘我閂咗
因為我以爲自己睇少咗季

想知發生咩事既巴打睇漫畫算啦
動畫除咗第一季真係世界級廢

流島三集搞掂

屌你cut咗好撚多
不過我淨係聽OP

op連舊多都冇
咩垃圾op

try these

動畫除左 OP同ED 真係冇咩貢獻

真 淨睇動畫肯定唔明佢做乜鳩

ED左面d畫面又係正

花在你身上的時間全都白費了.jpg

完全喺觀眾對動畫化作品嘅控訴

飛撚到仆街 不過原作都唔好得去邊
由佢啦

我都想知

漫畫金木君係踢爛張檯 我以為我眨眼 所以睇唔到踢果下 我再睇多次 張檯係自己反轉跌落地 仲要冇爛 霸氣盡失

舊多講去死去死我笑撚左出聲

OP又係第一季個歌手唱
特別有feel

舊多想泉姐屈服同小丑面具 全部cut 晒

根本就係上色漫畫

三秒做低左sss鮑 個字咁難搵

睇完唔知做乜鳩 即刻睇下哥布林緩和下

是但啦2隻都係食得

神官聖水

on9兩集就做到金木ff覺醒

冇睇漫畫完全唔明睇緊啲乜鳩
以為自己睇少咗季
但係又冇喎

冇睇漫 魚虎有幾勁?

ching忘記左D野

鮑

漫畫交代 神代叉榮得仲犀利
入晒全世界所有武術館學野
之後靠喰種體質做到超越人類極限既武學境界
近身基本上無人夠佢做
唔知作者點解要比佢同有馬打 寫死佢

漫畫可以睇第一季 90/97/98/99

無記錯漫畫叉榮得ss 做咩動畫變左sss
差一個s都好大分別

其實個佢戰鬥方式幾特別 喰種得佢主攻體術 勁果d都係靠特別既赫子屈人機

佢隨手打爛赫子喎

留名今晚睇

動漫畫都係做文戲算啦
D動作真係

鯱打有馬果場 用小畫家畫？
打鬥動畫可以做到完全無打鬥feel
佢背景野又cut哂

講真一句 對呢啲套野已經無哂期望
宜家睇佢都純粹想完左個動畫夢

利申：忠實漫畫迷 對呢套野好撚失望

第一季>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>第二、三季

第一 第二季 就算cut ／改 左漫話內容
唔計作畫失誤 都睇得明
第三 四季 魔改都咁 D 劇情完全接唔上
D 打斗又好小兒科 完全唔知睇緊咩

好好醜醜做埋佢啦唔批評笑下算

屌

石田作為漫畫家(雖然只有7-8年)，但完全冇霸氣，對自己作品被人搞成咁都唔企硬，寧願一開頭就比間有熱誠嘅動畫公司做，傾哂集數，做套好作品。動畫改成咁佢都應該幾失望

佢漫畫最後自己都擺爛啦 求其啦

第一季d打鬥真係好撚經典

第一季第12集動畫雖然改咗漫畫啲細節，但大體嚟講真係做得幾好

只可以話同漫畫不同命，以暗殺教室為例漫畫得180話，但動畫可以有47集，而東京喰種無印加re有成322話，但只係得48集。暗殺教室可以話係做得好成功，喰種就投哂降

佢動畫質素無咁差既話一定唔止咁少集

佢漫畫尾段畫到咁憑咩講霸氣講失望
頒個aldnoah獎俾佢都唔過份

自從有馬死開始佢點畫都比人屌，
咁你叫佢點畫喇？
到尾擺明亂畫收皮唔想應酬你班仆街啦

失敗者邏輯
亂做係因為冇人認同 / 俾人屌
畫好佢自己既野係佢既責任
仲要呢份係佢既工作
做義工都要負責任啦 何況收錢 ?

無可否認有馬死個part真係成套最精彩
其實個尾都唔算爛既 如果可以詳細d解釋番劇情同伏筆其實呢個結局係唔錯
係佢壓力大，趕埋尾飛住咁去先差

不過睇完單行本石田最後既感想我覺得好心up
望住個作者同金木都可以解脫開開心心咁生活落去我都好開心

俾個感覺作者一直都係悲觀既人，佢都講明去到re其實佢好大壓力，我諗去到金木被肢解個段佢係最大壓力，班讀者一個二個睇偷跑，仲要日本未出就不斷post肢解個頁係佢twitter鬧佢

雖然佢係冇好好埋尾但我覺得讀者都有責任，冇好好咁尊重作者

雖然係佢工作但佢都講到其實冇諗過會咁紅，我諗佢都想像唔到會有咁大壓力

有冇尊重過啊，日鬧夜鬧都算，貼偷跑係人地Twitter??
你比劉德華個廣告洗撚左腦啊？

動畫po呀

笑撚左 我貼架?

姐係叫你俾d同情心體諒下個作者姐

佢畫既野一定程度反映左佢個人係有幾大壓力同悲觀
一路都好欣賞佢果種對稱美學
不過佢爛尾就係爛尾
如果你做廚師 有人話你果碟野難食 你就即刻特登全部煮d垃圾俾人食?
咁垃圾既邏輯冇人會認同
套漫畫畫得好唔好係佢既責任 唔係讀者
佢仲要hea畫未更加冇人尊重
佢有權hea畫 人地未有權話佢畫得爛
屌返人搞到佢畫得爛係做乜撚

我同情佢個人大壓力
但係爛就係爛尾架啦 大壓力爛尾就合理左?

你將心比己
你自己做人都唔會因為人地屌你就亂鳩咁做啦d野

你點做都比人屌到你仆街，
仲要偷你未出街既作品黎鬧，
冇心機做好合理下話

係我心入面俾人屌就求期做d 垃圾
都算 仲要覺得好合理, 唔屌得
真係loser 中既loser
溝通唔到

講到你好似有俾錢咁

做乜講到比人屌好似係讀者問題咁
re前半好睇 不知幾多好評
後尾爛 咁批評番 有彈有讚 fair enough 有咩問題
唔通爛都要讚佢? 你d邏輯真係好有問題

Sor 所有會追既漫畫都係一定會買齊成套

佢仲好意思話人俾廣告洗腦
成套思想邏輯 ,說話 建制到仆街
做唔好因為市民屌
做高官好大壓力，每個決策都好大壓力
市民體諒下

On9,有馬死完開始佢寫乜都比人屌，期期Twitter 大炎上係咪盲撚左

金木肢解我唔覺得有幾爛

一睇到果下係好震撼 但係後尾諗返 佢輸係好合理
我又唔覺得全部漫畫都震跟同一套flow 一定要有主角光環呀 一定要大團圓結局

唔迎合大眾換黎既係不斷俾人插 壓力大冇心機畫咪求其埋尾囉 佢原本諗既結局應該唔會係咁 至少唔會咁快完

所以做唔好因為市民屌
做高官好大壓力，每個決策都好大壓力
市民體諒下

畫漫畫同做官比 你都on撚99

我都唔覺要佢打輸果到爛 , 但佢連畫都冇畫
Ok , 當係佢既表達方式
但之後成龍後開始解伏筆全部一句帶過
例子 點解有喰種鋪左咁耐 . 只係係最後一格睇過
佢好明顯所有野都係諗好晒
但特登爛左佢唔畫

Sor 唔係漫畫同做官比
係作為一個正常人既責任感
竟然會將完全由自己做既野 做得唔好歸疚於讀者
都係果句 loser 中既loser思想
冇可能溝通到

條友由頭到尾都係得一個point
btw 動畫po呀

後尾真係抵屌 爛到唔想追
我都唔認同佢擺爛 但係明白佢心情同壓力

動畫個尾應該會再爛十倍

係啊係啊，個個都應該任鳩你地屌，
我都覺得佢爛鳩哂尾，但只係覺得情有可原姐

係動物台比人笑loser，
笑撚死我

由頭到尾我地都淨係話佢爛尾有批評係合理
你要屌未去twitter屌炎上佢D人囉 係度屌我地做乜鳩 ?
你個邏輯真係好撚奇怪

泉姐好正

我以為有馬打金木會擺係最後同埋至少用兩集

屌你第二集就打撚死左有馬

究竟可以快到咩程度

哇屌佢老母真心整得好撚差

D打鬥連貫D得唔得
真係好似PPT咁禁一下先下一頁咁

我記得動畫1，2季係無勾畫過四方同有馬0既仇恨

好撚好睇喎

屌你老母臭係
棄番
已經無力吐槽 有馬對金木D打鬥
睇到我喊

食撚屎啦動畫組 越睇越無feel

因為cut晒d回億

打鬥位差都算啦，連金木個樣都無漫畫一半水準

屌 真係夾硬用12集完黎 第二集有馬就死

我信12集真係完到了

提早完都得啦

痴撚線

失望.... 明明動畫第一季打壁虎嗰時好震撼 打打下加埋首歌 頭髮由黑變白 訓係白玫瑰花叢入邊覺醒等等 都好有感覺 點撚解依家變到咁

利申：由動畫第一季開始愛上睇呢套野 之後睇住呢套野一季不如一季 嗰種感覺真係...唉

嘩呢季真係神作

動畫都係想有返第一季啲打鬥
你搞到咁點吸引漫畫撚睇動畫啊

唔知睇緊乜撚

睇到識郁嘅舊多已經爽爆

其實套野bd好唔賣得咩
做咩動畫整到咁撚廢
今集最流暢係有舊多既畫面
下集又想用一集播曬流島啲打鬥呀？

第二集啲分鏡，作畫，配樂
做乜柒

經費去曬火影到掛

屌你老母，做得咁撚無heart不如咪撚做

上半第一卷bd銷量得700幾 我諗動畫都係幫漫畫宣傳

3對1頂到幾分鐘仲得閑傾兩嘴有D料

膝頭哥都望唔到面咩紅

第一季好
第二季做乜9
第三季又好返少少
第四季我以為自己睇少咗一季miss咗劇情

利 冇追漫畫

做乜鬼自殺啊 兩個隱居生個小寶寶未得囉
下集好似幾正

呢套野做得最好就係個預告

四月完果陣仲攞佢做預告
點知隔兩集就做完
12集完哂RE後半劇情真係痴撚線

下集好似幾撚正？
正撚過睇powerpoint！！！
番緊學咁啊！！！！！！！！！

請問亞門個結局點樣
我以前睇到佢斷手之後無再追

打死咗神父之後同曉隠世過二人世界

懶係大場面咁

原來只第二集嘅畫面

等我重期待咗一陣

thank you so much 成套野最鍾意佢好彩無死到

屌你老母連內心戲淨係錄音都做唔好
你老母成套野最好睇就呢段

如果有生之年我搵到幾千萬
我一撚定
買撚起小丑個版權
再比錢骨頭社叫佢由第一季開始重製!!!
64集!!!!
再買埋D歌既版權
用番舊歌
我屌佢老母!!!

咁我又未覺得好睇到咁緊要
但至小個頭開得幾好

漫畫後期都有趕收工feel…

我見佢只係得17x 話,都幾短

屌你老尾石田唔嬲架咩
自己套野畀人畫到一pat屎咁

re版嘅動畫劇情
係咪冇左漫畫版一半以上？？

動畫cut到完全無曬起承轉合，打有馬嗰到既回憶可以無曬 漫畫起碼啲文戲鏡頭同畫風有feel, 動畫啲作畫真係垃撚圾

幾千萬要做64集全部高質真心未必夠

我係觀眾只係睇動畫既話完全唔會明點解金木咁崇拜有馬
動畫除咗一齊食飯個到完全冇show到有幾親近

首op真係幫咗套嘢唔少

yes OP仲感人過正劇

套嘢趕到咁

唔記得有馬點解自殺
因為接受唔到咁樣贏？
覺得自己輸咗？

推金木上位

Chok又有睇呢套野

Chok人靜係J入面D女

有馬唔想殺人
神父逃獄

兩part 冇咗

第一季其實改得幾好，第二季魔改晒d劇情cut晒中間d起承轉合剩係show最重要嗰幾場打鬥

第三季其實同第一季咁都叫做整得唔錯，但第四季睇落又跟返第二季咁cut晒中間劇情剩係做最重要嗰幾場打鬥

今季做乜鳩，好似剪影咁

點解咁多人屌第二季 我個陣睇第二季睇到好撚爽

呢個真我由動畫黨變睇漫畫之前都唔覺有D乜
宜家都唔覺
改劇情其實無乜野
不過第3季skip撚晒就

第一二季我都覺得冇問題 係第三季睇到我好多問號
（利伸：動畫撚）

個綠色頭髮既女仔唔係第三季比主角殺左咩 無啦啦又出番黎既

自從男主變左搜查官之後就唔知套野做緊咩

淨係睇動畫嘅話一二季係好正

第三季完全1999

漫畫
無印 嘅金木 己被 由馬 殺死。 完。

RE 金木 失憶 成為 搜查官
新世代 搜查官 有項改造技術
可以打 RC入身體 就可以有喰種嘅赫子能力

你要接受左呢個新設定 先可以睇得明

睇舊多算

ready

多多良俾菠蘿仔用左廿秒秒殺

棄左番 唔撚睇呀

黑奈前面果個野係白奈邊部分

個標題叫激戰
邊忽激

邊道有熟肉

痴撚線 咁快就收皮

睇完有馬俾人用10分鐘Ko
多多良呢個速度都見怪不怪

熟肉

快到咁仲要cut埋六月打瀧澤嗰段

六月個part 冇左

結局垃圾到爆喎

因為無睇漫畫嘅問題？
好似出左好多重要角色 但係好多都無咩印象
好似噴火果個咁 印象中平時只係企係度擺pose
今集吹到咁撚勁 仲話個阿哥一打百幾 who?
之後果個3枚刀又係無咩印象
一開頭有條女係掃把頭 之後用刀同佢打過又係邊個

鈴屋個幾個手下又係無咩印象

03 1080繁體

法寺死得好無奈,一下就話佢死左
打都唔比佢打下

仲追緊個d覺唔覺得自己俾人侮辱緊
動畫組當D觀眾係乜9
以為套野好撚紅出撚左名點都有人睇就爛製作? 再睇都對唔住自己
斬撚死晒班製作人同個腦細

無睇漫畫 對大部份人物完全無了解 佢地死定生我都無咩感覺 完全唔知佢地做緊咩 睇哂前兩季 去到第三季我真係……

我看了什麼⋯⋯⋯

冇錢咩
劣撚到

望到宣傳圖條龍 我就已經對套嘢心灰意冷

都知道第二季下半實出事

sor我睇到一舊雲

用12集要完既結果

其實我覺得今集啲畫都還好 冇睇漫畫
但完全睇唔明
一開頭個個邊個黎

有冇漫畫jj 解釋下發生緊咩事 做乜去咗個島
啲喰種之間有咩伏線 好似黑 同 鈴咁
點解變化咁大... 好多都痴撚咗線咁

鈴仲要咁撚勁...又咩新野黎?

好想知遲下做到漫畫後期西瓜亂咁畫既時候動畫會點樣整到亂上加亂

無睇漫畫真係會覺得呢套動畫劣到仆街

但得罪講句 熟漫畫劇情既觀眾會覺得套動畫好緊湊好好睇

除咗ppt打鬥

因為第4季我走去睇漫畫 了解返d背景同cut左嘅劇情

仲有董香vs金木

多多良段回憶好似cut左

根本哩套嘢係抵死，石田搞爛尾，知道結局後哩套嘢變成點都無期望
睇下點折墮法

大把嘢cut咗 有咩所謂

Lm

重製啦屌你老母

係彩色版漫畫

漫畫同動畫一齊仆街真係少見
記得當初第一季漫畫完我幾撚期待
到re 出黎睇到半路發覺 屌 唔撚對路wo
呢套真係變過街老鼠都唔出奇

啲角色已經多到個腦負荷唔到

屌動畫垃圾到仆街 漫畫分鏡已經亂到仆街 依家整個動畫出嚟全部1999999 都唔知想講啲咩野

Ok wor

丸殺和修嗰到
完全冇左丸解釋rc檢測門俾人郁手腳嗰part

仲有黑奈擋死堪個鏡頭真係...

六月踢人j嗰part冇左

亞門個赫者整到咁樣衰

仲有啲人物細節整得好粗糙好膠

同漫畫嗰隻畫風冇得比

田中丸同安浦打鬥場面飛晒
得返平子辭職嗰到...

明明re啲人物可以做得更加型更加細緻
硬係要做到咁膠

究竟窮到點...

成套最可取既就係OP同ED

睇預告似乎黑山羊首次出戰會成段無咗

套動畫不如可以試下去申請個「飛劇情飛得最快/最粉碎原作嘅動畫」健力士紀錄

吃屎啦垃圾動畫組

等睇金木第六集就人棍

樓上
好彩我睇晒漫畫

sorry 啱啱激動得滯 無留意到

動畫撚表示麻煩漫畫撚打篇千字文劇透我
一兩句已經劇透唔到 因為我根本唔知睇緊d乜 今集d角色 50％唔知乜水黎

唔使睇
垃圾黎

我過幾日開個post試下講
好撚長篇

自己睇左維基 好似溫書咁溫

下，好撚好睇wo

ps4隻新game有無人諗住買

其實睇得出劇情緊湊 所以我自上維基

不過真係中學生d flash動畫

盲人都睇到動畫

今集我又睇撚左d乜撚野啊

下集D劇情飛撚到

本身睇開漫畫，睇完第2季已經放棄動畫
Re都廢事睇
點解我英動畫做得咁好
食屍鬼做到食屎仔咁

因為西瓜！大炎上佢！

今集最尾我零感動
我問題?

有冇人覺得重睇一次漫畫會開心d

Agree

但一諗起動畫就想屌出嚟

套野cut到1999 人物路人又多
愈做愈衰 糞到

其實唔係好明有馬同艾特合某為左素造個王出黎帶領喰種?
有王之後呢?又係比人收皮,唔明有咩用

亞門做乜鬼野走甩咗

睇到好似趕收工咁, 明明有馬死個幕好感動, 睇完動畫無晒feel
好似cut左亞門俾個十字架鏈瀧澤, 信佢仲有人性?

d劇情做咩會改到咁

動畫得第一季高質

打壁虎果part最正

鬼知佢咁撚廢咩

起碼吸引到我去追漫畫先

而家呢套 睇完漫畫再睇都係唔知佢做乜鳩

第一季壁虎明明好好睇
睇10幾次都唔悶
但係今季佢做乜撚嘢呀
個個喰種揮兩下手，跳兩下就死撚咗
節奏又冇分鏡又冇感情都
2018做出啲咁樣嘅打鬥
不如唔好撚出，直接死撚咗算啦

其實佢自己睇返第一季覺唔覺得慚愧架

先淨係講動作場面
第一季打壁虎
第二季係金木對亞門/有馬對艾特
以上場面間唔中都會想重溫
第三季開始完全無野想再重睇

劇情第一季cut左好多都算支撐到劇情同跟原作
第二季開始魔改
第三季直程亂黎

其實好想知日本果邊d人點評呢套野
無理由動畫組無動於衷 仲係hea做

第三季係得打瀧澤播op1嗰幕有印象

金木變黑髮完全冇feel
更加唔使講打有馬變翻白髮都係冇feel

我諗成龍都係

咁飛法同董香 應該得5秒

我冇睇漫畫,睇住D角色出場冇耐就死左,

但之前又冇咩塑造角色性格同描述,

同睇住D清兵瓜老襯感覺差唔多

食屎鬼動畫除左時雨既歌真係食得屎

究竟我睇咗啲乜嘢
利申 唔睇漫畫真係睇唔明

有馬都叫死得幾有feel嘅

第三季後半 只得op成日聽
重播動畫既衝動都無

可能冇埋

純粹係浪川大輔功力好 畫面係感受唔到

整隻蝴蝶飛下 就以為自己好有意境啊動畫組

痴撚線動畫竟然可以咁垃圾

咁岩望到咪睇少少 唔講打鬥ppt，氣氛完全營造唔到

舊多完全比唔到輕挑玩世又縱觀全局果種痴線佬feel
爆seed斬泉姐果幕睇完 ：下 咁咋

舅父跑馬燈冇晒 完全冇「拼死一搏既覺悟 」、「終於可以見姐姐既不捨感」 同 「憎自己冇能力保護重要之物既無力感」

Btw 神代、泉姐、舅父d重傷畫面冇晒，好似小朋友打交咁

BGM搭救
隻蝴蝶飛得好鬼kick

咁隻獨眼女人死左未 最後影佢合埋左隻眼 姐係點 同埋唔撚係好勁嫁咩佢 比個不明來歷既人打撚死左

佢比舊多二福打死左 條友先係大Boss黎
死就死左啦 但之後條屍會再出場 其他唔講怕劇透

未睇依季動畫 但漫畫睇晒

已經無人睇?

見到呢個post有人覆之前完全唔記得今日有新一集 會繼續睇佢有幾爛

動畫黨表示唔知佢做緊咩，但覺得又飛走左好多野

垃圾
好後悔走去追埋
應用停留一二季算

屌連金木第一次話自己係獨眼之王都cut埋

wtf? 發生左咩事 有冇人解釋下 唔明做咩多左咁多人

第2集打後無再睇
btw 金木同董香屌左閪叫我

有馬想終止白日庭既悲劇，
因為覺得庭出身既人除左作為工具冇乜人生意義。
泉姐想打破和修家既謊言，同埋報復令佢由細到大冇老豆老母既社會，
到呢一步都未有「喰種平權」既概念，
直到佢地聯手，一面製造喰種界最強既傳說，
一面製造不敗人類搜查官，
直到金木出現，提出左兩邊和平共存，
亦都吻合左當初樹同庭既初衷。
最後，泉姐被關押，係喰種既世界黎講最強獨眼已死係絕望，
然後又出現能夠殺死不敗人類既「獨眼」，
出現希望既同時團結左佢地。
所以泉姐死個陣同金木講，
預熱好既王座係坐上去定破壞佢，隨得你，
但你有既只係打破蛋殻既能力。
因為佢將會有號召力影響大部分喰種，
所以要成為喰種王，定係堅持要和平，全憑佢一念之間。

而金木之前，書入面既獨眼王其實泉姐同有馬都係，獨姐係獨眼喰種，喰種王，有馬一邊眼已經盲左，係人類既獨眼王。
所以泉姐個時要求金木殺左獨眼，
唔係叫佢殺左自己，係要佢殺左有馬同時打碎獨眼王既傳說同埋迷思。

舊多其實好慘，我好鍾意佢

其實你打咁多野 我都覺得好牽強
有馬 艾特都咁強 號召力又高 真係要反和修 兩個裡應外合 早就收左和修皮 和修班人 比二福一下就全滅 根本冇料到
班v又垃圾 花咁多心力所謂造個金木王出黎 但係唔見造完出黎有咩用 招集到一班食種之後藏下地底 金木一樣比人收皮 如果唔係二福搞事 遲早比人類全滅

其實我好想睇得明…… 我係咪應該睇漫畫？值唔值得……

唔值得

你只需要明白
這個世界並沒有錯 它只是存在於那裡罷了

漫畫文戲正常，打戲垃圾
唔介意可以看

d情節飛曬重點
不如唔好出

V初初出場個陣好撚勁架，芥子講到可以屌打有馬同功善架，
係後面劇情暴走先變哂垃圾
同埋和修家唔單單係實力問題，仲有社會地位呢

真戶曉好靚

我都想抱抱

真係好可惜，今季如果唔係有妹妹同生仔，魔法戰爭杯就係呢套同魔禁之爭

05

V出場打平子講到自己個個有馬咁
結果廢到仆街
三大成員有馬+功善+舊多已經可以全滅V

咁矛盾，原因好簡單，作者冇時間畫，求其畫死晒啲反派當結果

如果作者夠時間，咁就可以俾反派多啲發揮空間
例如金木打舊多個part應該係金木再變人棍

動畫兩樣都垃圾

動畫幾時有講v
冇乜印象

直接飛左亞門同瀧澤
赫者對赫者果PART
呢PART打鬥可以入三大
屌你老母

最尾舊多係有型到我

分分鐘得兩秒

靚畫面全部只限靜態

金木個赫種 唔係利世type黎架咩 幾時變左壁虎

其實成日都覺得金木條尾次次打都唔同 有唔同能力咁

食左咁多人
有N個能力好正常

食左就攞到 咁撚隨便架咩

食埋佢個黑飽(好似係)

利世係移植，璧虎係第一次共喰

呢季我完全唔知佢講緊乜
D劇情飛黎飛去

等呢集

追到最新一集
冇睇漫畫都知劇情去得好快

金木前戲都無就咁生插
董香
其實董香之前都有問佢係咪青頭
但唔知用意係乜

才子監獄係乜料

下集就係

神父啲赫子整到好撚hea

啲赫子完全冇十字架

唔係舊多做龍
而家兩邊仲打緊
邊有大團圓

漫畫：

動漫：

神父漫畫啲特寫咁正咁型

動漫0特寫

九成九會skip曬

啲打鬥好差. 仲廢過漫畫. 一格格Powerpoint咁

內容又飛晒. 一路睇一路屌

預告咪有囉
拉埋窗簾，整兩個影就當做左

本來呢套漫 打鬥都夠亂
但動畫洗唔洗廢撚到郁幾下就打完

睇佢個表情可能都係

動畫就動畫 漫畫就漫畫
動你老母臭閪漫 支那狗

咩叫動漫

睇完漫畫 睇極都唔明
岩岩由第一季睇 第一集
發覺呢一集比我感覺好似兩集咁

連扑野都係PPT
不過董香真係好正1

董香

咁快有仔

屌西了
第左第1 ,2集 直接跳過黎會唔會太急

嘩屌冇追呢套野咁耐聽日即刻DL呢集黎J先

PPT都算 連聲都唔配就咁播數歌就hea尻我想點呀

連硬照呢下都冇

呢集笑撚到仆街

雖然e架先問好奇怪
但係主角眾佢地係喰種,咁佢地e架啲食糧,仲係食自殺者定出去狂捉活人

仲有其實男主上季頭比人洗左腦,做白鴿,見佢煮人類嘅食物同有馬佢地開p

佢到底食人定食咩架

仲有一樣野唔係好明,痴線局長果邊有個男人
佢第一季出果陣只係一個普通嘅地下面具鋪老板,突然變到咁有料嘅

本身就係小丑成員

代號無臉 等級SS

係囉 咁突然嘅 上季抄月山家果陣 佢突然出現 心諗咁撚勁嘅屌 係咪我認錯人

明明第一季出果陣好似無咩殺氣 好似rpg入面啲雜貨鋪老板npc定位咁

07繁體

痴撚線
冇睇過漫畫嘅對今集真係
sex咗唔夠十分鐘就大肚 快到咁

其實講突然既我連六月黑化既原因係咩都未知
係咪就係緋世變返做金木咁簡單都

佢老闆 推果幾下又冇 硬照又冇 0分重作

啲劇情快到對我呢啲冇睇漫畫嘅人睇到一頭霧水

因為佢大cut咗Qs打島啲劇情

簡單啲講佢黑化同第一季尾金木變白金木同一個reason

屌你真係做到1999
快d完左佢啦
Btw居然有做扑野果度

無睇漫畫真係

屌第一次睇D咁高級扑野

屌你老母 PowerPoint一張張咁播

原來喰種結婚係咁

Op mv
畫面閃到我眼都攰埋

異形都係咁啦

屌你老母

根本大家一直都誤會左食屎狗
佢根本唔係打架漫畫
畫打鬥比你睇係bonus
就好似運動漫既愛情線
劇情先係重點
不過動畫做到連劇情都1999咁
就不如執柒左佢

其實一直都想比金木屌嫁啦 問佢係唔係處男
因為自己係處女 怕比金木笑掛

佢根本一直暗戀金木
咁問係想知佢做ccg咁耐有無食過其他女
扑野名義上係想延續喰種後代
實際上係佢本身發姣想同金木扑野好耐

臭雞，以前就好似湊仔咁，而家見人做左王就發情 送上門

仲要講明 我想比你屌

又性暗示 乜柒眼神之類
心諗 想俾人屌俾屌啦

唔好認真啦各位
呢個情節明顯係作者想滿足自己既幻想

飛到呢

差唔多集集動畫都飛十令話漫畫ga la

話時話今集係咪加咗場打戲比金木，我印象中記得秒變人棍㗎

btw人棍冇特寫

政追舊多都冇撚埋...

屌...
我應該由邊到開始追番漫畫好 ?

睇漫畫無心機飛住睇到琉島無心機.諗住睇動畫算.點知同我飛9晒D情節.好撚野

唔明 點解班2打6變晒白毛 之後利世就得一個仲要死埋 但係點解啲尾就周街都用緊
仲有就係金木變大怪獸嘅原因係咪會解釋 根據我印象 佢成日都會比人打到扣血架喎 點解今次無啦啦就變 平時頂多變駭者

咁嘅速度下集可以大結局

漫畫就有解釋
喺地底好多個月食物唔夠所以恢復超慢
最後迫到盡頭要食班細路恢復
同一時間共喰班細路變咗龍

仲有漫畫細路唔只咁少，金木係食好多好多細路

不過呢一集漫畫時都被人狂屌

無睇漫畫，完全睇唔明

細路係指用利世type果班？
動畫睇落只係斬碎佢地 原來已經當係食佢地

睇唔明 有無漫畫撚講下依幾集做緊乜9

真心睇返漫畫算啦 動畫真係飛到1999

what the fuck is this

係咪飛埋妹妹以為會死果度

完全唔知做咩9。。。好彩有巴打係上面解釋左

咁其實龍係咩,我睇漫畫都唔明
點解食得多QS就會變龍,龍棄子又變左新物種咁

好似睇緊魔禁3咁飛得好快

屌整到咁好心咪播

未試過睇廿分鐘動畫會望下仲有幾耐先完

齋睇動畫唔明劇情果d建議真係睇一次漫畫啦
因為好難由頭講一次

結局龍棄子有智力進化
有暗示過龍棄子係喰種前身

其實當初漫畫出到哩個位個陣

個個都屌緊漫畫好亂 等動畫

結果動畫交代到咁

我第一次睇動畫睇到要搵資料

今季又好似A 季咁改到不倫不類
蘿瑪咩來頭又唔講突然變SSS, 漫畫版金木打輸係因為要遠征拎食糧而得佢自己一個返黎，最尾打鈴木同啊原比啊原捨身一擊先嬴，而家齊曬人既情況下應該穩贏，但又唔知做乜企撚左係到無赫者化比人桶為輸而輸。金木研討會30秒都無就完左，明明係一個好重要既轉折位黎，成套野啲動作又生硬，戲情又亂黎，好心就唔好出啦

簡單講就係佢唔想死
之後又爆走一口氣食左好多利世既細胞
即係班QS細路
然後就變左條成個東京咁大既撚

而呢條撚就係龍
至於點解舊多目的要令金木變龍正路後面會講

漫畫黨既我覺得今集係有可取之處
1.舊多把聲好搞笑
2.鈴屋動作畫面比漫畫多 近十幾集黎講打鬥算流暢好睇

係咁多

其實原來依套野都叫OK丫..點解動畫要做到咁..我就係漫畫睇到一舊舊先等動畫..你同我一野飛9晒

剛睇完 會唔會改太多
而且真心覺得後兩季打鬥唔掂 s3

漫畫一秒由boss型變人棍震撼好多
就算你單對單 都起碼寫得激烈啲呀大佬
人類最強vs嗆種最強喎
係咪唔夠錢得咁緊要呀

係冇打鬥咁濟

Skip曬啲野 好波
再飛快啲呀笨

已經唔諗着接返root a 永近個結局，直接跟漫畫

係因為想搵一樣野留住金木，
次次都見金木唔錫身咁出去送死，想比個家庭佢，
因為董香覺得「覺得你死掉都沒關係的人，只有你一個」

飛到佢 六月兩下就打完洗白
諗返今季六月相關劇情差唔多全部cut晒

09 繁體

無追漫畫表示完全唔知佢做緊乜

有睇漫畫都會唔知佢做乜

即係好似D臭雞想同有錢佬留種一樣道理囉

agger呀

唔知做咩係好事，你知佢做緊咩，嬲撚到你爆

Agger 寧願唔知做緊咩重好

本身初初金木俾壁虎監禁住
董香係第一個想去救佢既人

以為做緊咩事跳咁快
仲以為金木內心戲可以講返半集
點知
20秒ko

睇緊漫畫
唔知係咪我問題
我覺得啲劇情好亂 無啦啦呢樣又無啦啦嗰樣
可能我唔係好咬文嚼字咁睇
連正篇個尾單眼王嗌爸爸嗰到我睇第二次先知發生緊咩事

屌你老母愈黎愈多角色
仲要好多角色都無啦啦有主線故
記撚到我仆街

所以我上面咪話就算睇漫畫都唔會睇得明

原本我見第三季叫做做得好好睇睇，今季如果跟返第三季咁質素會清楚好多，點知佢動畫做得仲衰過漫畫

你要明哂個故事
你要先睇一次漫畫
再睇一次動畫
最後睇返次漫畫先明
其實佢之後啲舊角既心理描寫幾好睇
阿門同董香
阿門同曉
曉同董香
曉同雛實
重有瀧澤，黑奈
納基同美座
不過動畫將啲文戲cut哂

咁個醫生算係洗白左架啦???
即係點呀,呢條友係一開始嘅兇手,但係到死我都唔知佢嘅過去想點

其實你地唔走去睇漫畫都真係幾難明 因為本身漫畫已經打到唔知邊個係金木邊個係其他人
btw睇漫畫唔明,再問

呢個係作者價值觀問題
佢覺得醫學>殺人 虐待
無人可以審判到佢

但係條友對劇情算係超重要嘅角色 起碼死果刻都應該比多啲著墨位啦
好似用五分鍾左右睇下佢後生之類

仲有樣野,第三集呢

印象中e樣野,當時好似第一次出場
出左場15秒左右,對白都係得幾句,之後就比人飛左落海
無人記得佢,係咪唔出架啦

R撚爆頭喎大佬..好似就大結局咁款?漫畫撚可唔可以講下係咪仲有下文架

呢個角式其實用黎襯托爛面佬
漫畫就係佢成功返去ccg通風報信
話青桐樹的確係流島

咁動畫呢 唔出架啦

唔出啦 動畫咁垃圾
何況個角色本身係漫畫都係路人

佢既研究目的係想將喰種既身體機能用落係臨床治療人類身上
例如治療不知個阿妹

睇漫畫先好笑
金木個髮型成日唔同
有時要load一load先知金木黎

想問下封面圖點解有永近係到?
第一季唔係比動畫製作組整死左

漫畫第一部尾佢喺生死未卜，係動畫第二季好似整死咗佢咁

但漫畫第二部re又要靠佢收尾同埋收返啲前期伏筆，所以動畫點都要整返佢出嚟唔係收唔到科

Tokyo Ghoul
Openings > Manga > Anime

而家根本完全唔理root a 寫過啲咩，死跟漫畫就算 點解會爛面我睇死佢唔會提

成個root a咪又係唔知做緊乜
抱個人出去又冚著塊布
依家你話係萬丈都得嫁啦

淨係分平子班同玲班果幾條友都要睇幾次

印象中漫畫就金木打完亞門殘血加肚餓，反去意識癲癲地情況下見到永近，下一集之後就滿血打有馬但比佢兩嘢爆頭

re就講佢嗰時淨係咬下顎所以冇死

啱啱先醒起 ：RE開頭 果陣
琲世個黑白頭同永近個髮型係一模一樣

金人型撚到

今集一開始我就不停喺度check我係咪播緊

對翼好撚型

永近
除罩嗰陣嗰心戚一戚

漫畫睇唔出
動畫變咗龍珠

遲左post 10 中字

諗起鋼煉

D紋身幾靚 但動畫組d經費。。

仲要打小丑
最後一集都唔知收唔收得切

動畫改左零番隊2個細路嘅結局

今集好睇到

今集覺得算係咁
Btw，下集就最後

亞門個段好睇

點睇都係呢個啦

天使金木

局長個仔出番黎 淨係搵條繩姐住下面

上兩集已經棄左 究竟有冇動畫黨睇得明

死...完全睇唔明

11字幕

有咩唔明
等我呢個死忠救場

因咩事ccg同喰種而合作

因為兩派有共同敵人 龍囉，漫畫永近遊說嗰part好似動畫cut咗？
永近話條龍完全係人類攪出嚟嘅蘇州屎，金木原本係人類被嘉納(人類)改造，最後比你哋喰種搜查官攪到變咗龍，依家係班喰種想幫你哋人類攪掂堆蘇州屎

整面具條友 幾時變敵人

唄一直都係小丑既一員
而小丑一直都係以享樂最優先既
簡單啲講就係唯恐天下不亂，想睇個世界終結來結束自己既無聊

動畫小丑都無點講啦
就係無啦啦就去左幫舊多同v
蘿馬係始創人直頭提都無提

唔該

大家咁落力屌劇情屌動畫都晒尻氣
不如D時間用去聽op
岩岩youtube見到 算幾高質
個人認為同 eddie 個cover 有得輝

仲唔出full version
等左成個月 可能佢又想改編

動畫真係你老母
四方同唄 神父亞門
2場戰鬥可以縮撚到得幾分鍾打完
感情位無晒唔講
我諗只睇動畫真係會諗你係到做乜尻

動畫有冇講推工字鋼落樓既係舊多

好似係舊多同艾特吹水果陣有提過下

究竟唄係咪嗰個地下王

唔係啦,其實獨眼之王從來都只係一個象徵

唔係CCG有提過百幾年前有隻喰種俾人趕左去地下咩

獨眼王還獨眼王，係泉姐有馬搞出嚟嘅

另外曾經有個和修獨眼應該變咗龍，之後被趕咗落地下

和修家而家即係點同埋點解要做喰種?
V又係乜水

和修家其實一直都係喰種
V同舊多(姓)係和修既分家,血統問題姐
V就係半人半喰種,係幫和修做野

動畫化最後嘅都係bgm
同埋識郁嘅舊多

除左戰鬥依舊屎同斬到甩皮甩骨，
其實呢集同之前個啲完全唔係同一水平，起碼叫左睇得明，個節奏唔錯
屌你老母動畫組係咪食撚左屎，第一季又係得第一集同最後一集擺得上台，
而家仲衰擺哂啲錢落個尾到

和修本身係中東食屎鬼，黎到日本扮人，
仲不斷內部相姦生純種食屎仔同埋外部生半人類（白日庭）
V就係白日庭精英加喰種組成負責幫和修做啲唔見得光既事（雖然最勁既V全部都係鬼），
最後班半人為左可以長命啲同埋戰鬥力再勁啲就借條龍變哂純喰

明白矖

原來係咁

B站仲未有？！想毒在家中睇埋佢都唔得

25號晚先有喎?

膠已自

原來舊多同利世都有一段情
Btw，今場D打鬥有返D經費

屌左成季 最後真係唔捨得
同埋見到金木個女好感動

無左龍棄子同凜央 古間同入見都消失左 仲有泉姐短暫復活都無埋

不過可以係動畫見到金木一家都算係咁

舊多

睇到最後一集有啲唔捨得

最後畫到董香咁大波

生完仔係咁

動畫黨 雖然成套野睇到一嚿雲咁
但覺得舊多好慘 好可憐
睇到金木一家好幸福 勉強都接受收貨

套野啲形態轉換同強度變化,真係唔撚解釋架喎 金木最後個形態掛幾塊板出黎咁樣
同埋想問問,點解另一個核心係利世 個肉體邊度黎 仲要個樣咁鬼

同埋我記得小丑果啲有神父 面具佬 大波妹
面具佬最後好似無死？咁個大波妹又去左邊呀

呢集唔算崩得好嚴重 可以收貨
其實啲劇情真係唔差 特別係啲對稱位
雖然動畫真係好撚垃圾

每次翻睇都會覺得有新發現
舊多果句「如果當時無遇到利世 咁就唔洗扮演咁麻煩既角色」
依家睇返 覺得佢係同自己講多過同金木講
追左咁耐 終於真係完撚左啦

漫畫暗示過好多次，動好似冇講過

大波妹咪陪住唄囉

因為本身啲赫子就係利世，龍既復原能力將佢由赫子成個回復返出黎

漫畫唔係明示既咩

嘩屌 吹到

畫到舊多咁惡
漫畫個舊多好好多

連漫畫101話舊多同金木嗰段會談都skip埋就咪使旨意有人知

漫畫有提過龍可以賦予生命

我想問金木新果個變身形態係點嚟

動畫尾冇講龍之後科技大爆發整到喰種專用食物唔洗再食人，同埋龍整出嚟啲怪未死晒所以白鴿仲有工開

吹出黎 雖然我都唔鍾意睇故駁故 但係真係好多野睇到r爆頭
Btw其實我都想知

心意系統 用心念整出黎

咁真利世最後點,我記得比4方佢地救左返去,太耐冇食野,痴左線

漫畫暗示過利世已經交番比鯱
之後鯱比有馬殺死
利世落入舊多手中並整成oggai (果啲量產金木）
(呢個時候利世應該肉身都無埋)
金木食曬啲oggai
最後由龍將利世個肉體重組

但係今季真係唔係一套好作品

吓 利世唔係第一集就比人收左皮啦咩

飛撚到都唔知睇緊咩

其本上係收左，只係拎佢啲赫子黎整獨眼
你當係腦死亡，之後個肉體同埋啲赫子比人拎黎拎去
同埋最後變左啲無意識既生命體，即係龍

夾硬要吹既話咪當佢吸哂啲細路，拎返哂利世赫子既能力lo

玩屍呢啲動畫唔出都正常既
動畫都無聯絡隊呢樣野
泉就算啦，漫都唔知出黎做乜
個便當放左入口都要嘔返出黎
之後無再講又浪費埋之前啲眼淚

成立黑山羊之後漫畫愈後愈垃圾 去到結局飛到屌一聲

估唔到動畫可以再cut劇情

仲有一樣叫「核」嘅野喺舊多手上

虎頭蛇尾咪依D.由我開頭覺係一套好作品.到最尾完全唔知想帶出D乜

每次睇完都要上黎問問題
店主最尾點

和修家最尾果個做咩唔着衫
佢係痴咗線定係咩

二福同利世係咪情侶關係
如果係既點解要咁對利世？

第一季：唔好亂溝女
第二季：要注意飲食分量

店主係指功善？
佢既一早都比嘉納拎左去整獨眼
瀧澤就是成功的例子

舊多同利世係青梅竹馬
舊多鍾意利世，但又唔忍心純血既利世變肉便器
就偷偷放走利世
但利世又掛著自私食忘記左舊多
所以就殺左佢黎獨佔利世

做獨眼淨係用喰包
咁佢仲有個人去咗邊？

即係利世係和修家啲人？

店長個人去左邊就好似連漫畫都無實際提及到
不過暗示過已經死左

利世係和修家既人 而且係純種
不過大個左會比和修家當作產子機器咁不斷生育
舊多為左保護佢而放走左佢
因此受到和修家既人虐待

佢係邊個佢
舊多?利世?

反而我有樣睇完漫畫都唔明
到底和修政係唔係喰種黎
佢好似唔知和修係喰種
又個頭比人斬左刀又冇事
定係我睇漏左D咩

功善

係,仲係和修直系
我諗只係作者鐘意惡搞佢
先比佢唯一存活落黎

上面有位巴打講左,漫畫都冇實際提及
不過拎得佢個赫包,佢都係死左
你咪當佢比人殺完,拎黎做實驗,
用完再跟手dump埋LO

但點解佢好似唔知自己係喰種咁
唔使食野??
同埋說好的同瓜江既gay情呢

政同瓜江明明係我最想睇既感情線

無咩印象佢唔知
漫畫就話和修一族會回收CCG戰死員工D屍當食物
佢GAY,結局離左婚

點虐待？唔見漫畫有講
只係話局長老野無理佢好耐

小弟不才想問下和修家目的其實係咩

有講比人虐待咩

其實無乜目的
基本上就係扮人類成立ccg
叫啲人類搜查官去死之後食佢地既屍體
呢樣佢地已經做左，只係想keep著咁解

真係咁on9?

on唔on9就睇你點睇
起碼自己唔使打打殺殺，又可以有野食生存
啲普通人重當你神咁拜

金木眼底果d花紋有咩用

除左有毒抗性之外都冇咩用
唔但只花紋
佢心口有幾個窿,同埋多左幾個不明器官

你當係轉下造型

動畫真係乜都唔講

動漫同漫畫結局係咪一樣？？？
總結一句 第3第4季 我屌你老母

大致相同 完全無視第二季亂加嘅設定 跟返原作

真係一路睇一路check 時間
睇到我一頭霧水

到底係點睇出來
龍冇復原能力 亦冇能力創造生命
賦予生命只係傳說

泉解釋過 赫子既大小係RC細胞數量 形狀係想像力
留意下係龍產出來既怪物 其實係同第1部第1集 金木係咩都未知既時候想像同畫出來既喰種一模一樣
證明龍生產出來既怪物 就係金木既赫子 亦係金木心中對怪物既形象
有意識既赫子/分離形赫子 係re早就已經出現過 龍既產埋只不過係將兩個concept放埋

呢一點亦都解釋緊點解龍生出來既利世同其他怪物唔同樣
金木曾經對利世一見鍾情 但佢亦好清楚利世並唔係人
所以龍生出來既神代利世似人非人
正正就係金木心目中利世既形象
但正如頭先所講 赫子形狀係想像力
無論係果堆怪物定係利世 都只係金木有意識既赫子

何謂冇能力創造生命,睇你點睇啦,有意識有智慧先叫生命?
咁最後話龍棄子開始有D有思想,會帶領手下的個體

龍係有兩個核心，一個係金木，另一個係利世。
乜鬼野龍生出來既神代利世似人非人，果個根本就係利世本人。

嘉納死前講咗佢將「核」交咗俾舊多，講緊嘅核就係利世。

咁金木都幾仆街 應該拆走佢就得
做咩殺左利世

因為佢都唔係本身個利世
呢到睇你點理解

因為果個只係得個肉體，得返求生本能
無利世既意識留黎都無用

係本身個利世嚟架

口同鼻嗌

利世最後一次出現係119話
果時已經整左100個QS,利世仲完整泡係水到
結局應該仲係果到,龍果隻應該只係重現個外表

明明度度都係認為金木變龍之後，舊多將"利世本體"值入龍作為另一個「核」。
嘉納死前講到明佢將「核」交咗俾舊多，講緊嘅核就係利世。

真係連登呢度先第一次聽咩，龍自己製造"龍利世"作為核，然後真正利世仲喺實驗室度...
邊有野係自己整個核心俾自己，但係冇咗個核心又會死...
故事好多野係冇講清楚，我知係口同鼻嗌，
點都一定會講得通，但一般都唔會好似你地咁理解

我覺得你呢句野好有問題,就好似動物咁,自己成長生個心臟出黎
冇左個心又會死,咩叫邊有野係自己整個核心俾自己，但係冇咗個核心又會死

是但你，你鐘意點諗就點諗。
但其他地方嘅人都好似我咁理解嘅姐

討論漫畫都可以講到咁野蠻
咩”明明到到都係” “一般唔會好似你地咁諗”
都唔知係你講到1999定點
成篇野都自相矛盾
自己都識講漫畫好多野無講，點解都通
之後又補返句不過唔會好似你地咁解
咁即係得你同所謂既到到岩啦
on99

我想問下，利世話純喰種之血喺和修家地位好低，咁係咪即係話和修本家都唔係純喰種?

話愈偏人類,愈高級
咁應該常吉,修吉,政果D本家人都好重人類
所以咁容易比人收皮,又冇見佢地放過赫子

你睇吉時連丸手都打唔贏就知佢廢

你不如睇清楚你post果張圖
點解石田要專登將舊多畫成半裸再加條疤然後mention核
意思咪就係將核放左係舊多身體入面
呢套漫畫會將咩放入人裡面 咪赫包
核唔係利世本人 核係利世最後果個赫包
金木食晒oggai之後變龍亂咁撞果下一野食左舊多半邊身
咪姐係金木食埋利世本身個赫包

由頭到尾都冇出現過利世本人
到底係咪用眼睇

我都係咁諗 不過舊多之後登場 又有著衫
食左上半身 應該爛哂 可能佢去左換衫啦

你無記錯，真係去左換衫

我話呢到,比龍食左之後
舊多第一次登場

人地度度都係咁講嫁，邊會好似你地咁理解
你比金木殺左就出少句聲啦

係wo，看記錯左

根本成個上半身比金木食左都唔食就已經係痴撚線

無得睇垃圾動畫既第一個星期

動晝好鬼爛
得第1季好睇
之後真係

睇漫畫算啦
睇佢心理描寫好睇好多

屌你老母呀，冇心搞就唔好搞啦，先唔理故事，作畫都on99, 冇心做，做到PowerPoint咁，d人物既衣著完全唔似現代人，董香條短褲完全唔撚似後生女會著既

有一大班連名都唔知咩既人物，唔睇漫畫都唔知佢地係咩來頭